修頓少人到，屌你地又fake尻我

修頓少人到，看台都唔滿，正仆街

嚟緊

黎緊

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

時間尚早

有邊次早到會多人

唔早到會封鐵 所以今日早到左

幾點呀傻佬

香港人習慣遲到

香港人最中意返工準時 約人遲到

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

突然封都做得出架啦

咁早 起碼3點啦

早餐都未食喎ching

香港人 遲到 是常識吧

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Coming

集會1230

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

體諒下啦，返工做到隻狗咁，周末訓多一陣姐